唔該唔好再蝦南亞仔啦

南亞人講真又無得罪過香港人
全亞洲有咁多人唔屌,做咩係要屌佢地既
個個人都應該要受尊重架嘛係咪先
係咪要全世界都覺得香港係歧視之都先
成日非我族類就反反反叫人返鄉下
佢地喺香港死慳死抵都係想做我地一份子啫
希望巴打們會清楚咁諗下呢幾日既攻擊行為
諗諗咁樣既行為光采唔光采,有無影衰埋香港人

南亞人全族死清光

算啦

入嚟評個理

返哂鄉下咪冇得蝦

好呀，我覺得南亞差應該要死全家

有冇咁on9

冇你咁on9

曲到圓

好玩

秒回喎

就係咁樣都仲負評多過正評先好玩

好慘呀

秒

屌你死大愛左膠，遲早比蝻捉著屌屎忽

有無咁撚可悲啊啲觀察力同閱讀能力

又一件

你唔好屈人喎，人地係左膠同情南亞人，你就屈人咒南亞人滅族

好多睇標題唔睇內文唔睇回覆既弱智仔